爆笑改篇《旅行的意義》武漢肺炎版

《旅行的意義》武漢肺炎版 ：歌詞
你看過了許多美景 你跨過管制的邊境
你迷失在地圖上每個確診的數字裡
你品嚐了夜的巴黎 西班牙埃及奧地利
你流連電影開始十四天的居家隔離
卻說不出你出國的原因 卻說不出你為何搭上那班飛機
卻說不出在什麼場合你曾讓我擔心 說不出 離開的原因

你搶購口罩和酒精 你餓了就叫 Uber Eats
你熟記每天常洗手還要增強免疫力
你擁抱熱情的島嶼 你感染病毒的土耳其
你蒐集地圖上吹動世界的風和瘟疫

卻說不出你離開的原因 卻說不出為何答應里長的邀請
卻說不出下次記者會新增多少案例 這就是旅行的疫疫

你勉強說出你離開的原因 卻說不出為何答應里長的邀請
卻說不出在什麼場合你曾讓我擔心 說不出 離開的原因

勉強說出你為何答應里長的邀請 都是你離開的原因

你離開我 就是旅行的疫疫